Ze was op de rots te bederven, een einde te maken aan een van haar race gruwelijker dan de dood door brand of marteling, want is het niet geschreven in het boek van de stam dat er geen pad door water op de happy hunting ground?
Toch haar gezicht was verdwenen; zij was de dochter van een chief, zij moeten sterven als chief's dochter, het is genoeg.
Ze hadden gevangen haar aanhouding het piratenschip met een mes in haar mond.
Nee wacht werd gehouden op het schip, dat de haak volhouden dat de wind van zijn naam bewaakt het schip voor een mijl rond.
Nu haar lot zou helpen daar ook.
